cliff yeung 出新post話有機會搞舊生聚會

去like佢個postla

推

好感動，終於有得同cliff bb親密接觸

佢係堅好，唔做作